SH撚=冷氣軍師,淡友=散水撚

高位傻仔=坐監手足

你肯定係死五毛